屋企有女人真係麻撚煩：男人柯尿會唔會坐係到柯？

家有女人，男士們你地柯尿會唔會坐係到柯？柯完仲會唔會用紙巾抹乾淨個龜頭？

：唔會
：會

點解要坐係度痾？

會
丁都唔洗掂唔洗手

屋企女人有咁既要求

樓主J短，坐喺度竟然痾到尿

我自己住，去屙尿都會坐，唔想整污糟地方，又要抹

企係到屙根本唔會整污糟
只要你唔好短又企到鬼咁開屙
企得埋去點會周圍係
同埋屙完蓋返好塊廁所板就得

坐係到痾尿簡直侮辱緊男人晚尊嚴

試過有間公司全部都係女人
廁所長期坐廁板係放左落黎
次次都要我掀返起佢屙完再琴返落黎

其實係應該成個廁所蓋關埋先沖廁 男女都要放低廁蓋

會 屙屎嗰陣

男朋友係坐係到痾尿嗰啲人 頭幾次見到心諗點解你成日都痾緊屎

放低廁蓋唔係問題 問題係坐係到屙

屋企廁所咁乾淨緊係坐係度屙
又唔洗掂J, 又唔驚屙出界要抹
冬天啲水咁凍唔洗洗手

對手仲要渣住電話玩

唔會 你咬我食啊？
無整污糟咪得 屙個尿都要你管

邊有咁好手尾，用日本仔廁板，自動開合一流

應該關完先沖廁啦 一沖廁成個廁所都佈滿屎尿粒子 好唔衛生

有手尾就唔該兩塊板都放曬
放一塊唔放一塊把撚咩
就曬你幫你抺埋閪好無

咁小事
我已經喺屋企日日做